返8半放5半，搞到吾敢跳同踢閘

大部分時間都系返8半放5半
呢啲時間真系太多人，不論系學生定返工人士
但呢啲時間吾見有其他人跳閘同踢閘，搞到吾敢咁做

平日要搭西鐵同東鐵線

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

1

2

用綠卡囉

3

可以考慮

4

冇職員係閘到就跳得㗎啦

8半返學有職員系入閘機隔離

5

吾系甘牙👉🏻唔係咁阿
學生用綠卡啦一樣聲

多人先易喎

呢啲時間全部排大隊

太多人，仲有職員系隔離望住

6

7

8

9

多人先做 個個都自己
驚閪

10

用兩蚊卡

只要你付合資格 就可以2蚊周圍坐黨鐵

吾敢=我敢？